痴根 就200-gme

大陸狗就咪post圖啦

紅撚擋擋咁，邪撚住晒

屌你轉做黑夜mode啦

白背紅升 大陸仔黎

佢個default 好耐都無轉

支那仔學人抽水

🚀🚀